唔訓既你 依家做緊咩野？

我復活了

Hello

做咩跪拜我

諗緊點令個老師開心啲
佢有cancer，好想幫佢做啲野，鼓勵下佢咁

清有毅力

夢遺牙

多啲陪佢
又可以搵啲同學仔一齊寫張卡俾佢

一開始要好大毅力 不過你要將呢啲融入生活
咁個成效就更大！

屌 我怕我好快會反彈
好快就去日本旅行 怕自己食好多

淨係食嘢呢一步已經fail
食無定時 冇咁多時間食就唯有食快餐

去旅行就唔好就住食
返嚟辛苦啲做多啲運動囉

增磅中

想增到幾時牙清

我愛你

其實我都明白 通常收工好撚攰
唔撚想煮 我都明
所以我通常食一包通粉 火腿 同一堆菜

唔想溫書 但係一定要溫 點算

見唔到隻腳

咁樣真係夠飽咩
我一餓就好唔理智 乜都想食 尤其想食辣嘢

我都唔驚 Book左個酒店 有游泳池
游翻20個來回就得

瞓醒聽朝再溫

好空虛

我都見唔到自己條J

你依加溫左 有好成績 回報係自己架

得驚唔夠時間溫

Cls 冇力行街

濕鳩天氣

寂寞乎？

頭幾次一定唔得 不過我會飲好多水 再加食好多菜

不嬲都係

咁冇辦法啦 俾心機溫！

多謝你

熱撚到出汁
今日反共嗰度唔開冷氣

思考人生

我之前最癲個排 翻學/工之前 游10個來回 精神哂

我開19度

佩服
我講減肥講咗兩年都冇行動過

mid term?

Me 30 years

有咩好諗

其實你為自己著想 久而久之 就想去做

咁抵你瘦咖喎大佬

仆街啦 個人話室內30幾度
焗死我

隔幾日就會message佢一次
但有時又驚佢會唔會覺得我煩

你永遠.jpg

其實我都未算好瘦 我係因為想打籃波至咁認真

做左陣project 就訓

其實我都唔係好肥
只係個肚腩開始暴走
所以冇乜動力

係呀 完全冇心情 打算磨多陣睇下幾點肯溫...

等緊佢講句唔訓住等埋我

起碼都有成果呀
你有冇做負重運動 練返啲肌肉瘦得仲快

不過有好多野都係積少成多
我開頭冇咁跨張架都
通常一早起身就飲2杯水 有益仲可以醒神
茶記照食架 不過飲品由少甜至到走甜

叉雞飯 食瘦叉唔食雞皮 其實都好夠

有project做 好羨慕學生哥

Hello from the other side

唔好放棄 諗下衰咗要retake就有心機溫

做好耐 心累

HIHI

有架都 不過我會同自己講 飲食係9成 運動係1成
過份運動肌肉勞損 其實行路都好夠

醒下啦羚羊

走咗甜好耐
出街食同食宵夜真係致肥元凶

好過返工呀屌

有道理 上個sem啲成績好差

hi^^

行路都夠又誇咗...

出街其實有比較健康既選擇 宵夜我淨係食生果

We are close together now

GPA幾多

忍唔到口...唔食啲熱嘢頂唔順
會餓到瞓唔到

我開頭逼自己係九龍公園跑步 落到去最後冇跑到
不過行左十幾個足球場 出身汗就夠

咁快返

好有恆心 行咁耐

其實你都得

不了
認認真真去跑下好過

有隻雀仔跌落水

浸撚死 浸撚死

可能佢訓左

我鐘意迪布尼做樓主多d

wtf

thx
但其實邊個做都一樣架姐

好攰

死肥婆！

吸引力法則 愈唔想咁 佢就偏係咁

咁佢要準時啲

(搞下氣氛啫)

又攰

收聲

try try tmr

肥
婆

因為你係以前做多d，個時我都仲係讀緊大學，好懷念個時嘅日子，但個陣時嘅我就只有怨恨，非常憎恨大學嘅一切

等你喔

睇下我幾成功

我意思係懷念從前嘅日子

聽日返0830

放低執念啦施主

咁快撚啲weak啦

喊啊

喂呀肥婆呀你分身蝦我

過去不愖回首

堪

做咩喊

堪堪堪堪堪堪堪堪堪堪

成日都成身散晒咁

但係冇過去嘅事 就冇今日入post嘅我！

肥婆紋出哂黎

濕氣重呀清

他們想要強姦我

我愛條子！

嬲

咁而家呢放低未

肥先正 有肉地

笑死

呵返

咁好死

粉嶺

心情好

@綠帽王條子 呢位絲打高汁

同人傾緊電話

So happy

心中瘋狂叫春

hi

米玩啦

大聲啲 聽唔到

過左嚟？

人在遠方 蟬沒有和唱 嗚哇

點解

有咩春呀

hi羊腩煲

食緊秋葵乾

訓唔著

依加叫春連上連登都叫唔撚到
身邊d人知晒我user name

沉默是寡言

點解會俾人知

見到人地條女係豬

照叫 我都係比佢哋知道左
仲要留言

偉大

有d就咁估估到
有d係問起我我講左

我都有人估到 老閪都唔認

自爆

你日日都開呢個post都估到？

又 binc

單野好好笑架

係 唔知點解會估到 癲癲地
可能講嘢口吻用字太易認

你唔認我都估到係你啦

想豬

唔識你

當然
花生一噸！

no ar

me too

條友玩skout識左個dse雞
出街兩次一齊左
今日張相比個肥仔同學流出
哇放對肥妹波上枱 又借晒角度cut手臂一大截
笑死

你 化咗灰都認得啦

睇到都想笑
但咁都出到兩次街 可能真人靚過上鏡

咁撚大份

睇reading

勤力仔

肥婆迪布尼睇左張相
你問佢
我d同學個反應係話用snapchat狗狗filter 都咁樣
不了

我都睇緊

想睇
Btw好仆街 周圍傳

係真愛

Hi

你有我tg？

倒轉了沙漏～

花生

嗨

不見得改寫的水狗

冇

叫肥布比你

唔願訓

咳到肺都甩

掛住我

換個瑞士山區肺啦

miss me?

最近生活有點悶

Yes

聽日傾pj
我發覺我係group講過話3月1要起到個outline
之後唔記得左 擺左係到冇做
個group竟然冇人提我 我今日做返份outline 竟然冇人郁過 好驚佢地未睇reading未做

islamic country d野幾好睇

其實你不懂我的時間都是用來想念

冇嘢做

其實我係一個好抵死嘅人，讀書時就怨讀書，做野時就怨做野，所以一切都係我自己攞嚟賤

唉

你喺grp問下囉

五百萬抵喎

嘥時間

我真係好鍾意呢個天氣

利申開左冷氣

冇命享呀我

冇人覆我.....

想要啲清新洗衣液味嘅香包放衣櫃
熊寶貝嗰款都仲係太濃味

sunni and shia hate each other far more than islam and other religions

咁慘...你係負責outline嗰個？

我岩岩都開左
果然同我夠夾呀下

屌你兩個同房嘅收皮啦

睇女神

翻工 收工 食 訓 踢波

有無掛住我

你邊位

你又邊位

我又邊位

佢又邊位

算啦 你地唔會識我架啦

有牙

都好充實呀
返工係咁

分廿年俾你

咁你都仲有成千歲命

我想weak

有一種空虛

迫緊自己briefly睇完一次先訓覺

辣殺

係就分哂俾你兩個慢慢捱

點解寫fyp貢難

行屍走肉咁
做乜都冇衝勁

辛苦你 聽日又早

近日眼瞓到傻

靠害咩

加油牙

Yes thats you two

kill me la

命苦

最後啦都 捱埋就畢了

我要一點激情

打緊飛機

搵個基佬激情下

廿四次 會唔會瓜呀清

怕痛

我先
聽日同樣時間不見

冇啦啦頹緊 覺得自己無論點付出都係徒勞無功

你潛意識係零仔

哭

睇e生

因為從來都唔成正比

why

take care

me weak lu

唔識睇簡化字

我睇落都似

真係可以做到咁豁達？不計付出

捱埋先係惡夢既開始

陪細路睇，一個月內第三次了

訓唔著係度睇連登

上sem我係做sunni同shia

outline大家一齊做....但冇人理我

..